幾時先死得

一生人活到21歲
冇長處 人緣又唔好
日日夜夜人地當我狗咁撚
好辛苦
媽咪I Love You
我盡我能力養埋你先再走

我明你感受